# Curso-Python

Ejercicios mientras aprendes

Lista Reproducción en el canal
Link: https://www.youtube.com/maugame

Este curso es una recopilación de mucha información
adquirido de libros y hobby, de mi persona para mejorarme cada día.

Lo menciono para que si encuentran un error o algo que debería mejorar solo deben mencionarme.



Requisitos:

Python 3.7 (Usamos esta versión por librería más adelante)



El curso su guiá se adaptara a:



Kivy: framework para trabajar con multiplataforma para crear un software multiplataforma incluye Android



Panda3d: framework para trabajar en un juego